有冇人覺得澤口愛華同牙真好似

表情好似連年紀都一樣

似nako

不過一隻波大過兩對四隻加埋